香港幾時折墮到，連400個床頭櫃都要支那特登「送」過黎？

你荒佢唔收錢咩

淘寶大撚把啦，使乜搵幾個支那專家護送過黎香港？

你問777囉
搞死香港

是但送啲野過來，方便以後大做文章，改寫歷史

整板間房都要協助，話你知香港最撚叻係板間房呀。

一萬一個

求鳩期上宜家搵是旦一款床頭櫃都有百幾件現貨喺倉啦 有心搵點會喺香港搵唔到400個床頭櫃啊 況且政府採購不嬲興多買成堆貨放喺倉封塵 點會無床頭櫃啊

香港肺炎，黨又救香港及全世界。全球都要多謝黨

100 萬整一間就真

咁佢咪可以大大聲講 得到黨既大大力支持 習大大大大力。。。

由反送中開始

有人濕手了

777:祖国的愛 援助香港抗疫

見D大6方艙醫院只係在室內體肓館, 搭起多張簡單床舖及用板隔注, 好難起𠺢?
得幾個人睇注百幾人, 無什麼醫學儀器, 點叫醫院呀?
甘都叫大6幫手, 係型像工程似D wo!

P.S. 無病徵就唔好爭注去驗武肺喇, 香港人!

集中處理

集中傳染

唔係點要香港比錢

醫管局採購fatfat

送貨定贈送先？唔好混淆視聽

是旦啦

佢連廁紙都會感謝

明眼人一睇就係幫中共做面子啦。
你覺得香港政府真係冇能力咩？
佢特登去宣傳中共有幾勁有幾幫香港，不停去洗緊人腦。同時要搞尻你班醫護契弟阻撚住佢想醫療同內地接軌，依家放軟哂手腳扮搞唔掂

廢老：香港太垃圾搞極都唔掂，感謝中央伸出援手，派遣精銳落來

777唔矮化香港, 中國點做到救世主, 「港人」點感謝中央

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

香港正規醫院都係香港人自己起啦
體育館臨時醫院咁簡陋點會唔識起

揾支國人嚟，都係想宣傳全靠中央拯救香港，香港人仲唔感恩

支那見到美國整D隔離床
然後改個名叫做醫院
屌你老母中國垃圾到不得了

成個亞博臨時醫院都係醫管局自己起出黎

等睇改歷史變送大禮

靚畫面

唔係話香港自己起既咩

之後又話國家幫香港抗疫...

港共政府就係要做到支那係救世主咁

香港人唔可以靠自己要支那幫
係嚴峻既關頭支那伸出援手幫香港
香港好唔掂，支那好掂

亞博訓緊人果陣 果7條 7頭皮仲係關口到影緊大合影
仲好意思話係大陸幫手

鬼叫遇著今屆政府做大水魚咩，
鞋底有屎都奶到雪雪聲
以阿爺之名要幾多科幾多啦

大陸d 櫃平到

比夠佢50都只係兩皮

支援我地兩皮野

劇本需要

方便嘅話找返呢幾條數先

又真係唔收

唔咁樣點：要不是我們中國，你們香港老早完蛋了！

呢樣真一個一百萬

我有無睇錯港府捐款100億

香港人嘅悲哀有日竟變成笑話

就算買，又洗幾多錢吖
做個樣又欠佢人情啫

傑出關公災難
12h ·
劇本：
1. Spin 亞博臨時醫院係方艙醫院
2. 特首向中央要求協助
3. 武漢多個醫護留港半年
4. 幾十廣東醫護協助「全民檢測」

劇本嘅結局係：2020至21期間，中央派專家指導及幫助香港打贏疫戰

#未計香港人質疑嘅DNADatabase

乜唔係我地起架咩
R撚哂頭
明明起完用緊先有芝麻專家落黎
又拎哂credits

好似d freeriders咁 present個陣讀ppt就當自己有份做

沙士果陣都係啦
送口罩嚟佢老母大恩大德
對送沙士病毒嚟香港就隻字不提
後世咪有TVB陸浩果啲咁嘅社會垃圾以為沙士係香港病毒

送
運

1。面子工程/中共PR
主要受眾：13億無思想既傀儡

2。改緊歷史
十年後又話全靠北京乜乜柒柒

睇下03年沙士同97年金融危機

要不是 一早完蛋了.jpg
搞咁多野都係想講呢句野

不如你損十個，連登手足又損啲咪得囉，咁𨶙多嘢講

隨時收你幾皮野一個
利益輸送既野你識咩

見大陸派人嚟就知疫情好快完
劇本就係中國專家救香港

援港

唔講以為個亞博佢搭出嚟

Ikea貨黎
當然Ikea係中國製
但唔好講到無比錢
如果中國製既野就叫中國支援，
咁床單被鋪都係中國製啦

12年比學民查喎國民教育
16年比梁家騮醫生一人拉布

呢兩條舊帳，你覺得港共會粉筆字抹左佢?

就算自己做到都要靠中共，咁之後咪可以日日話中共幫香港抗疫，祖國好偉大，黨好勁

push

送定賣呀
攪清楚先

「支那又幫香港抗疫成功」

d 野香港架喎，乜柒都未黎到扮乜撚野援助？

唔係歷史點寫幫香港解決問題

亞博個臨時醫院係香港人自己起

林鄭一心要擺香港係下把位 可以點

明眼人

床頭櫃一車車搬去塞爆政總

Cap下水 又做下新聞咁

四川官話睇唔撚到 一蚊都無收過

十萬一張床

其實就係臨時醫院
中共最叻用文字游戲來做宣傳

奶過咁多次嘢
仲會有人捐？

利申：由細到大陸既一蚊都唔捐

方艙醫院，你以爲真係有太空艙你訓
DKLM其實係板肩房，頂龍得個方，邊處來艙

折堕咗好耐啦。你啱啱瞓醒？

用不上醫院兩字囉

大6最鐘意作大, 醫咪院, 得張床！

呢個政府完全有心不作為，重要扮到自己好冇能乜都做唔到，乜都要請示中央求主子幫助，根本就成套自編自導自演嘅劇本，然後支那就話因應特區政府要求乜乜乜......成班廢官走晒，香港就乜都做到.....

全部都係作假，臨時病床而已

呢度講唔收你錢...自然係第2度加番你錢嫁啦...你都傻既...最近仲講緊人工島...個度都大把錢啦

問Ikea買喇, 柒婆！醜字唔識寫呀！ 唔能使以為真香港人會多謝賊共！
香港人要真雙普選, 唔要咪床及檢驗呀, 屌！

得張床咋, 大部份時間係自理

要俾貨價，同運費㗎

共狗 走啦
無你班仆街香港不知幾好
係中共搞個武漢肺炎出呢

內循環

因為icac已經廢左

自貶身價
比人睇到都笑
咩都要靠人
以個女人擦鞋真係叻

擺明就係政治show

係想我地香港人感激涕零

你仲唔謝主隆恩

諗起SARS大陸仲話捐左唔知咩嚟香港

連個醫字都講唔上...

一早講左爆疫係721 翻版

目的 係要港豬重新依賴港共

亞博支那人冇份起 HA啲人好嬲俾大陸人搶功勞

武漢用完唔要果啲賣黎香港 發過豬頭

睇新聞片 起得好靚好整齊..再睇番武漢果啲 真係得張床同櫃

由1997年7月1日開始

平時會展個d架咪又係呢d鋁架

不如以後全部大陸運嚟啦
等d元朗原居民無啖好食
霸埋d地就係放呢d嘢

我地明還我地明
有冇巴打可以整D證據比港豬老豆老母 塞住佢地把口

我支持

直接比支共賺錢好過比鄉黑藍屍賺

世界金融中心 連床同床頭櫃都要人協助

唔做戲
點以後大大聲話要不是中央

無計...香港無工業

你平時買個d床頭櫃98%都係大陸運落嚟.

當香港有做的...太貴...不了.

你有幾何見租樓住嘅人會買貴傢俬用????

福氣到極點啦香港人

唔要都迫你要感受黨嘅愛

有冇圖中事件link?

反送中之前，幾多年青人返深圳飲飲食食。
只係柒娥太急進，迫得香港人要出聲，只要佢唔聲唔聲，十年唔使根本接受到大灣區居民呢個身份。

屌，都唔知有冇毒

就算冇貨
都大把相關技能地盤佬砌到出嚟啦
根本笑話主動幫支国打飛機

97

之前駿洋邨已經全部支那電器
聽講直頭係支那插頭

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

唔咁做，點顯得香港水深火熱，救世主蝗恩浩蕩呢？

呢場大龍鳳，夠中國人打30年飛機

呢D 19櫃都唔值錢
D格板係咪書展未用果批貨黎
大陸講到起左個金字塔出黎咁
花園街D呀姐都起撚到啦

唔收返400萬都偷笑